一個輕磅既拳手夠唔夠重磅普通人打

我6'3'',250pounds,得閒都有做下gym
夠唔夠職業拳手(130-150pounds)打？

你有預感啦

日本個個好似好抽得

size+weight > skills+flexibility+mobility

手長腳長有無優勢先

250 6'3

你擔心糖尿病好過啦

我5'3'' 120pounds 得閒上網打機 夠唔夠職業拳手(30-50pounds) 打?

技術好重要
同埋打拳有打拳規矩，我唔知你你講打爛仔交定點

重磅啲高啲嘅人唔多唔少都有啲著數
但無技術嘅話好輸蝕
所以唔可以一概而論

Youtube都唔少片
大隻仔覺得自己好好打
被人一拳knock out

除非磅數去到好extreme
E.g. McGregor vs Mountain條片咁

傻仔問題
叫張繼聰同曹星如打 都比佢打死啦

最簡單理念，越輕磅出拳越快但拳輕d，越重磅出拳越慢但越重。
你可以睇下130 磅嗰d人打職業拳都可以係咁避係咁閃。
如果依家打 260 磅 仲要普通人。基本上應該一拳都唔會打得中職業拳手。
然後話就話磅差一半，但身體有d弱點唔太關體重事。畀職業拳手打中一下就gg。
Mg vs mountain 的話：mountain本身應該都有練過下，不過練成點就唔太知.

輕左d

其實打中頭 喉 頸
力度唔洗大 殺傷力一樣好大

問得出呢個問題你已經輸了

戇鳩
識打既，淨係footwork都贏你啦

一膽二力三功夫

機會率問題

普通人(重) 對職拳(輕) , 體重超過至少一倍我先押注普通人 , 最好150%以上先重注, 有d好似大大份份 但點知有冇暗病 俾個輕磅走下走下都索晒氣

職(重) 對 職(輕) , 超過25% 就已經大注押重

其實磅數差異同贏率唔成正比 係幾何級咁上 只係職對職會上得快好多

不過點打法 有冇規則又係另一回事

ps: 9 up

渣巴打nba唔算普通人

睇youtube幾大隻都好

打中下巴 都即時訓低

最經典泰臣

點解好似生得矮反而有著數咁
生得矮踎低小小就避到
生得高大根本只可以擋 冇得避
不過真係比人打中一拳就收得工